突發 今日玟星生日 同期 moonbyul- snow mv已出！！！

成個mv都好浪漫。。

玟星❤

戀愛❤️

發現淺色+冷色系嘅頭髮好襯星星

呢首歌會唔會有photo album
好靚

白色雪背景concept都好襯
靚人靚景

呢輯相嘅photobook要去佢個相展度買
不過遲啲會有solo album 唔知會唔會有

等solo album了咁